呢一刻只想喺貓貓禮志身邊

傻佬, dq唔緊要架
世界好大, 我地仲有好多野未一齊睇, 未一齊試
記唔記得你報名嗰晚喊住同我講對唔住, 好驚以後冇咁多時間陪我?
而家咪好囉, 我地每晚都可以好似以前咁攬埋一齊睇城邦電台
華夏建國建唔到, 我地仲可以建立兩個人小小但美好嘅世界
基本法永續唔到, 仲可以永續我地嘅愛情
做唔到議員, 你仲可以做我身邊嘅志哥, 我做你嘅妓妹
妓妓上

唔貼樓豬啲相？

當我冇講過

咁鹹濕？😳

抄po能

基妹